要朋友, 家庭...定要份hk$25萬長註火星既工?

想問問各位, 如果有一份工, hk$250000(per month), 但要長期留係火星,

放假係跟火星紅假, 一個月得兩個星期日放, 但如果有緊要事都可以請假落黎hk,

hk呢邊會有人上去接應你既工作, 最多2-3日~

返工時間: 早上: 08 - 12, 130-530, 630-930

包食包住包女, 有ot錢, 有無人肯做呢?

定寧願搵8-9k, 留係hk, 可以陪多d屋企人, 放假同朋友去玩?

唔肯既, 又會expect幾多人工先會考慮?

請討論. 唔係請人post, 唔好pm我, thanks!

行船都係得50-60k

乜撚野

火星考古風險比較高，所以人工高番些少

搵夠就唔撈 完

上火星屌火星人啦，仲諗，貼錢都去呀屌

火星返地球要幾耐？

我都諗緊
地球去火星大約都要一個月
就算有緊要事可以請假都要預早1個月, 咁件事頭底係唔係急事

垃圾post

D錢洗去邊

分分鐘放完假都仲未飛到返地球

火星來回地球要幾個月，番到黎火星要補番水比公司都OT死你，所以無咩事唔好番去

點解d人可以咁認真去諗火星返地球既時間呢？
呢個post明明就暗指返大陸返工啦

做一年至兩年
唔死就番落地球陪屋企人
死左就一世 啲錢比屋企人
唔得咪唔撈 除非極度等錢洗

睇下樓主個名先啦